救手足！入poly!

入邊一分一秒都係折磨

有人講七點，就七點啦

解封咗啦

拎嘢清潔溫書

入唔到去呀

等我去視察環境先

我岩岩去左 外圍好多街坊記者 所有出入口都有保安 入面都好多保安 就算入到去都會比人趕出黎

校方要清場 入唔到